一上前線就係要打？傻撚左啊？

見到好多少屌鳩尋日不斷轉場，屌鳩前線冇打過就走。我要問宜家係出黎打交定係抗爭啊？昨日大埔佈防嚴到仆街，連打的機會都冇，一打就送頭！

你去打死晒差佬好滿足？著晒gear就想搵野去搞？冇目標冇針對性係做黎都晒氣

宜家係要做到擾敵而不被捕，打消耗戰。下下出黎就要打過你有冇送死就準備啊？

經過8.5後要有新方向，再同差佬硬碰硬係冇意思，針對性搞差佬先岩

1. 禍及妻兒
2. 搞佢宿舍
3. 重復打7.21的警黑合作
4. 不斷重申5大訴求

抗爭=/=打交
推

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

721

班狗而家轉咗戰術
硬碰硬根本無勝算

唔係出嚟為打交我都知，咁其實日日轉場有咩用?
消耗既同時係己方既耐性，政府一日唔so你，你就自然消滅
be water係參考黃背心，但係黃背心係失敗咗

又唔駛個語氣咁差嘅
咁樣大家聽唔入耳

係囉次次出來都有衝突

但唔show 你 就自然消滅
用黎點評全部抗爭手段都得 唔係只係轉場嘅問題

打黎都唔做乜鳩

你食屎啦

點解又變左打狗為重點
暑期就完 人愈黎愈少
重點唔好再浪費係打狗度
我地為左咩出黎 諗真d 先

不是為了打倒警察
是為了打倒極權暴政

一定唔可以有 Now or never 嘅心態

agger

不是為了殺光警察
是為了打倒極權暴政
追究721警黑施暴
五大訴求缺一不可

推

佢已經拖字訣，你仲跟佢拖即係等死，5大訴求求咗兩個月，唔可以無了期咁等，長久下去會令人厭棄

一定要係暑假完之前落一個限期，升級1次，唔可以ya ya wu咁繼續hea落去，轉場轉場，好快就會變撚狗，完全忘記對準政權

謹記提倡be water既黃背心最後係失敗咗

不要被捕
721

我地仲要諗吓，塞路係咪一個有用嘅抗爭方法。
細心諗吓，畀你塞咗條路，只會為市民帶來不便。
之前有巴打提出佔商場，阻止市民消費，咁樣對經濟影響大d。

狗只係爛頭卒，真係唔需要送人頭去上線打。記得我地依家要推翻暴政，要愈多手足安全愈好

Off topic提一提下次語氣可以好啲，都知大家好燥

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

各位要記住，
唔好以為自己戴個豬咀，著幾件迪卡儂裝就好好打，一定要食煙。
我地唔係去玩，係要抗爭，抗爭方法有好多。唔好畀以往嘅手法限制自己。

1,，2唔同意
3，4同意

黃背心失敗係有原因，你不妨諗下今次呢個運動有冇相似點，然後唔好做類似既野

前線不流血不被捕。

後勤和理非不分化不割席。

第二點嘅我建議直搞狗舍 不過好以上過兩次圍黃大仙宿舍我都冇所謂

只去 2點 ，
10 點散
有鬼跟住，黃埔 12 幾rb 後被拉
警黑係你mtr 等你, 要早返屋企

根本冇打交，d人都唔敢打狗

根本黑驚咁多gear
硬碰一定示威者傷好多

民主係鳩轉場轉出嚟㗎嘛， 係咪都話打野蠻人

講明不分化 不割蓆 不遣責
所以屌=鬼獨立思考

be water

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有46,460/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 12:55）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

黑警都轉左新方向啦，我地都要有策略調整。因為對黑警黎講，我地係好打得的印象已經深入左佢地的心啦，以經因為咁多左好多玩法，佢地唔會知道邊次係真架

好似九龍灣個夢，你唔走唔通等比人拉咩，好在黑警係係黃大仙方向黎，如果係另一邊出車，真係可以話係攬炒。佢地係預左一落車就開步跑黎追捕，一秒都無排過陣....

比著以前邊有咁架

可路可以唔好用啲咁閪既語氣做topic

push

唔該語氣好少少
大家都明我地慢慢比人消耗意志，但係再咁講野會做成分化
唔好唔記得，今次運動一輸，香港就完

暫時對狗的加分位有：
比佢地推空氣，亂放tg，令佢地比街坊屌
出黎亂捉人，比我地搞到文宣
出黎比市民屌的時候動搖佢地的初心
比市民睇清楚警黑如何合作

因為政權同黑警捆綁埋一齊，所以政府唔回應
就要回應黑警，方向係應該搞的。送人頭比人捉就不了
等黑警捉下平民自已失民心好過

721，推

Push

衝立會衝禮賓府就話有打既理由姐

響條街到打黎做咩？

比人包圍就話姐

警犬轉咗戰術 唔好硬碰
繼續游擊keep住noise
821 搞721反警黑遊行
831 再搞五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

可以參考下我呢個post

勇武都分好多種

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

唔洗勞氣 叫人上 根本就係換衫黑鬼

谷左成日射唔出 緊係嬲啦

狗鐵已經有好多便衣收風

所以轉極場 人地都捉到路

長期戰，不被捕!

而家有3大死穴
7.21
武警混狗隊
過期彈

不停loop佢

再5大訴求 缺一不可

721第22日

最擾班狗
一定係貼佢地家屬大字報

721 721

自己諗清楚 想打狗定抗爭
一定有鬼叫人留嫁啦
但自己要保持清醒, 知自己出黎為乜

有用呀

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

一定要對焦返元朗單野呀！

Lose a battle to win a war
記住自己嘅戰略目標 大戰略係乜
就算一刻打贏咗 最後都會被人清
除非打到對方清唔到

推 我認同呢種方法

對準政權

721 官警黑

幾時都話放工搞佢地先最好

up

我地要抗爭 爭取五大訴求
唔係要戰爭

同意，唔好下下一落場就上哂身要打狗，硬碰一d都唔著數。反而撚狗又可以加士氣，又唔使損失手足。呢家睇佢地無人都係民居燒煙，輸哂巿民支持

堅持不被捕原則

轉場無問題
不過起碼都等popo落車先轉
車都未落就叫走
撚人定撚自己

晚晚去狗狗宿舍播國歌 有車既揸去播do you hear the people sing 播十幾分鐘嘈醒晒d人就走 隔一陣返黎再播

抗爭絕不唔等於要打交

推
不受傷、不送頭

免費隧道

無人話要打 但班犬gear都未撚上 行過圈就走
前線手足上哂gear 比你咁樣撚唔攰？

721 警黑合作

岩呀

依家係抗爭唔係打交洩憤呀各位手足

關咩事，
你睇返尋日大圍，
示威者走哂啲狗照放tg,
搞到嗰到居民係咁屌差佬亂咁放

老實講而家示威者唔消耗到啲狗啲咩，
但日日比市民屌到仆街呢樣野就一定可以令到佢地壓力爆煲

禍及家人好啦 ， 要打都打啲狗女狗仔

問題係未消耗到班狗就消耗晒自己人力體力

係咁叫你打班人係咩類人好明顯啦
香港人每日都接收好多資訊
除咗睇呢類po幫佢點醒某類畀人帶風向既人
最主要係靠佢地自行判斷
唔好人講咩就要做

要殺狗打狗咪用麻包袋戰術游擊就咪硬碰

提防散水 提防分化

樓主講得好岩
請記得初心係咩

前線非無腦
唔係打生打死就叫贏

留得青山在

唔係要你打，但係依家D人見到狗車老撚咁遠就走，大家起rb起得咁辛苦，人地連車都唔洗落我地就自己走左去，而家連最基本消耗佢哋都做唔到，成L日話快閃，你起碼等佢地落車先啦，依家人地係架車上面嘆冷氣，車都唔洗落，睇你班人走啊，係要BE Water但唔係咁樣浪費大家體力啊。

pish

不被捕

戰力根本就唔對等,硬碰唔到!話打個班唔係鬼就係走得最快個班,屌你我打好多次副本對面班狗一連射蛋前排就得返十個都無重要係計埋記者在內.答我呀!打條撚呀?

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
721 元朗白衫 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

禍必及家人

其實我覺得訴求應該去返政府度
搞警察只會加深二邊對立

無錯

Focus 返政權
警察只係傀儡

7。21 元朗警黑合作
過期催淚彈放題
濫權濫捕

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

屌話無打過果d全部三毛

依個真，不被捕應該係所有戰線既原則

留得青山在先可以繼續抗爭

有人post過俠盜羅賓漢既策略

旁敲側擊，唔玩正面

搞紅隧 同佢地曬太陽 搞經濟政府部門呢d咪叫有用
唔係話死都要去送頭比人先叫有用
你搞到好似元朗果次咁就好有用啊 問題係做唔到啊

次次出嚟都有衝突咁不如留喺屋企
-
721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

P

借力打力先係最高招

唔屌得

幫推

岩！打要有成效！唔好為打而打！

手足， 抗爭唔係一時三刻就會成功，
比多D耐性，我地將來會除頭盔口罩慶祝

正面打根本冇可能贏到班狗
都唔明勇武上腦做乜

作為前線 俾起睇狗衝出嚟柒 我更加想要班義士全數嚟 全數安全返去

ok 收到

光復香港
時代革命

我發現好多人當前線係冇腦衝動撚
行過幾次上前線傳訊息
個個頭腦清晰 全副裝備

擾敵擾到每次自己出來人數越來越少
離開大埔唔覺得有問題
但同時諗諗大埔落大圍渣車要幾耐
好多時自己仲消耗得多

我見到係勇武屌人走多啲

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

both

係一邊搞佢
一邊搞老婆仔女

721！五大訴求

毋忘721

因為佢地係嗰啲口講be water但鍾意打大交嘅撚樣

全日最啱聽就係呢個post

雖然對黑警損血少 但街鋪下下落閘損失大
再咁落去零售會跌得好金 連帶租金下跌 公司倒閉
之後既連鎖效應唔洗多講 唔讀經濟都識

跟本而家啲狗係唔驚啲示威者，
攞住支棍不知幾想你留係到打鳩你

但如果每次佢地出到嚟都冇人比佢地打同拉，
慢慢拆roadblock 之餘重要次次比班街坊屌哂祖宗十八代，
佢地實好快頂唔住

到時政府冇咗警察呢個盾牌，佢地重可以做啲乜？
真係出老解咩唔通

頭2點個人唔太同意
宿舍有其他消防、救護，誤傷就唔好
係出面做文宣ok、嗌口號有水準啲，唔洗粗口，道理係我地度
潛移默化佢地老豆老母做警察係同黑社會一樣

其他繼續

水魔法

同意

agger
如果抗爭=打交
咁我地同黑警執法=打人有咩分別

講打狗嘅多數係冷氣軍師，講到打完狗就成功咁

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

Exact7ly
呢個係好多藍色人形豬嘅盲點黎

其實問題唔係阻人搵食,係無成果!!

同我推！

追究721警黑同流合污

其實我一直都好覺得好無謂，無厘頭又話要去堵路，一直都覺得冇目的，冇作用，但係我尋晚睇到原來係有作用，越多呢啲行動，警察越多出錯機會，普通市民越多嘅地方作用越大，大家可以睇到沙田、將軍澳、黃大仙、 馬鞍山、天水圍，尋晚尖沙咀，等警察出錯辣著啲街坊市民先係重點

同意，做埋星期五、日罷買。塞路、地鐡真會俾藉口啲淺黃藍唔支持

尋日所謂成功be water
事後仲有唔少人開post屌散水屌轉場
但都拉咗16個

究竟你地係咪麻木哂

Sorry，我好撚想講，係撚自己友多過撚狗，我亦都唔知邊度見到有成效。

首先第一樣野，係咁講撚狗，要轉場，有冇諗過呢樣野做唔做到？琴日發夢同班手足，轉場轉撚到on9，坐火車地鐵，半個鐘，去到五分鐘又話轉場，又或者去到已經要轉場，想轉場又要傾成半個鐘/甚至一個鐘，事實就係，好撚多人都跟唔到轉場，唔好話手足，就算尋日啲記者朋友都跟唔到，同我地轉全日地鐵，想問一句，邊度有成效，唔好話我，尋日有出嚟嘅手足大多數人都覺得自己俾人撚多過撚狗。

第二樣，不停講轉場，不被捕，要撚狗，想問一句，我哋出嚟為左撚狗，不被捕？尋日有幾多人講過五大訴求？對準政權？我地出黎既目的唔係為左撚狗架，我哋第一樣，放喺最重要嘅位置亦都唔係不被拘捕呀，而係對準政權，五大訴求。

我覺得與其屌自己人
1. 上前線就要打交
2. 無限換防, 無打過就走好ON9

不如番番去兩大目標
1. 持續性
- 無限換防唔係一個問題, 但一日之內換嘅點唔好去到咁多
- 人數, 體力都係有限。用晒就會輪到我地出錯
2. 逼防暴犬犯錯
- 警犬17區點火行動其實幾成功
- 係難控制走佬嘅時間架啦, 但人同此心希望大家都唔好屌同路人。每個人都知道自己剩幾多HP, 跑得有幾快。

自己推一次，想有多啲人知